妖怪手錶4點先可以練勁d人同怪

打到巨大人體模型boss已經唔夠打

推

技能點應該點加

長期無腦過，戰鬥簡單到啱細路仔玩

佢一嘢打死哂d同伴
冇得打

輪換
再加變身

長期無腦過 x 2 覺得太容易 (我目前只玩到第7章尾)
一堆人物 + 3正選怪 + 3後備怪 好難死得晒
戴晒有既裝備
X 出技
R 轉技
ZR 吸YP (會引怪過黎)
B 避
XA 絕招
一直以來唔知發生咩事 D敵人就瓜晒

技點方面 個個攻略網都推薦唔同 呢個網有圖 唔洗睇字

戰鬥中按＋可以換後備人／怪

今晚試試

贏咗了,靠食嘢補血贏
之後打敵人都係1 2 1 2咁扣
要換武器?

技能點點加好?

大玉炸飯糰邊度有得買?

在嗎

搵到了

點解除裝備?